【攞你命3000】科技原子筆 手機充電USB儲存觸控屏幕樣樣齊

【攞你命3000】科技原子筆 手機充電USB儲存觸控屏幕樣樣齊

以為是一支原子筆？其實佢是集多項科技元素於一身的「攞你命3000」原子筆！正在Indiegogo集資的ChargeWrite可能都受到「聞西」啟發，將USB儲存（16GB）、外置電池（650mAh／1,000mAh）、屏幕清潔器、觸控筆加到ChargeWrite身上，而且筆頭更內置Lightning及Micro USB插頭，一插入iPhone或Android手機都可充電，但當然這支筆確實是一支筆，能夠作書寫功能。價錢最平都只是29美元（約$225），4月開始供貨，都算幾抵玩。

[quote]【攞你命3000】科技原子筆 手機充電USB儲存觸控屏幕樣樣齊

以為是一支原子筆？其實佢是集多項科技元素於一身的「攞你命3000」原子筆！正在Indiegogo集資的ChargeWrite可能都受到「聞西」啟發，將USB儲存（16GB）、外置電池（650mAh／1,000mAh）、屏幕清潔器、觸控筆加到ChargeWrite身上，而且筆頭更內置Lightning及Micro USB插頭，一插入iPhone或Android手機都可充電，但當然這支筆確實是一支筆，能夠作書寫功能。價錢最平都只是29美元（約$225），4月開始供貨，都算幾抵玩。

好似幾抵玩

又幾型